以前真係有人會帶攝錄機入戲院偷拍？

係咪幾十年前會有？成日見到任達華話唔好偷拍都會心諗，而家上網down套戲睇有幾難，呢條法例係咪過時？
真心想知以前係咪真係會有人偷拍完套戲拎去賣

當年啲老番就係咁黎
會有人係鏡頭前行果啲就係係入面拍

原來係咁

90後 經歷過租vcd返屋企睇嘅時代 又經歷過互聯網down戲睇嘅時代啦

冷知識： 電影d 片其實會有0.幾秒係會有個戲院marker

拎黎追蹤邊間院比人偷拍

(唔覺意發現)

家下都有, 有啲未有片源既片都係要靠入去偷拍

當然有！！！
細個啲呀姨會買老翻返黎睇
啲偷拍片個畫面震撚到
又有人行出行入嘅聲

巴打點發現 觀察力

最開頭有老翻，又未有限制時，直頭腳架都帶埋入去

用google glass好d

冇睇過啲老翻係係戲院入面拍嘅咩？
睇睇下會見到有人係畫面前行過
我都係90後啫

菲林定數碼定both？
肉眼睇唔睇到？

btw真係見過有人用電話偷拍然後有經理入嚟捉

細個睇過，以為係電腦特技
都係九十後
而家已經冇曬呢支歌仔唱，集體回憶

咁神奇 我都想知

屌, 有冇咁天真呀

而家仲有喎巴打

有d偷拍得好專業
唔係有人去廁所 真係唔覺係偷拍

成撚日有人咳

睇星爺會有人陪你一齊笑

我好記得我試過買過一隻，有後期制作，佢哋自己配音，仲有鏡頭效果，邊個演員講嘢，就close up邊個……

之後我就再無買過老翻vcd

陳夢吉你同我岀嚟！

搞錯呀！都睇唔到周星馳嘅！

美國隊長3有偷拍版

後期啲嗰啲係畫面偷拍，條聲帶係套戲原裝聲，無雜音

以前買超夢夢反擊戰睇，d聲同d人影多撚到，有下偷拍佬仲要屌鳩人阻住佢拍

大家都係九十後 我睇過唔少偷拍喎
有時你 dl 都有啦

我都係90後 都知wor
偷拍果d好明顯啦 畫面色水又唔對路 個畫面間唔中又震下震下 又有人影行過 d聲又隔左重咁

而家仲有好多ts架

以前foxy勁多手搖版

其實宜家好多d/l嘅新外國戲都重係偷拍版
只不過宜家器材靚，拍出黎畫面唔太覺

我都睇過同一隻

老豆試過買左隻老翻係有人呻吟
應該係戲院搞野

我都係超夢夢反擊戰
會唔會同一版本

而家都有
上網搵ts版電影

巴打可唔可以再解釋一下？

係咪成日係角落頭有啲特殊符號keep住一段時間出現一下果啲？
成日睇戲都有
仲諗無理由啲質素會咁差

我都係
我諗片源得一個做

果時細個買老翻成日都睇，笑片有人一齊笑，又有開薯片啲袋聲

有啲戲院有耳筒俾聽力不便既人用
所以偷拍版可以插入去耳筒位偷原聲

而家啲偷拍係成條帶攞去copy

樓主90後應該都係98,99

網上咁多偷拍版搶先版，點會冇
有d影得幾高質下

蠢撚到

而家都有

我果陣係睇利基亞爆誕，睇睇下有人起身去廁所阻住左一細忽畫面，我好自然咁gut起身睇，gut起先醒起係偷拍黎，仲要條友去完廁所返黎遮多次，我又gut多次果陣真係睇得好專心

因為以前無人睇戲

樓主真係好pure好true

而家都有添

睇過一隻特警新人類老翻
後期未做，跳傘個part背景係藍布幕
配音未做，印碟班古惑仔聲音演繹

係有時睇網上好快出果D戲都係偷拍

屌，係車度笑左

偷拍版叫TS版
就算依家都有呢D片源

小學雞

以前睇d老翻仲會睇到d人行來行去

講得周星馳話睇唔到周星馳

你同你屋企人未買過老翻vcd

等於宜家偷拍演唱會咁囉

仲有D 唔識英文既去幫西片配字幕

有d一開就知條友冇坐正中間拍

你仲見到信和有偷拍老翻碟咩

year 2 lu

ok la

原來如此 一直都唔知點解

我記得睇過套戲院偷拍版"喜劇之王"，竟然係有人重新配音，但完全係亂咁配搵D普通人是但讀哂D對白出黎咁

屌喇星買過隻Xmen，完全唔知拍乜鳩，乜柒都睇唔到

笑到我仆街

樓主幾歲？

頭十分周睇唔到後面八十分周睇到咪ok囉，幾兜嘢你想點啫

小學個時用過bt or foxy都會知道有偷拍
xxxxx_1080p.rmvb出到黎240p